［香港大學教授有野講］接下來咁做就會成功

乜柒野都係教授講，有無FC過啊？邊個教授有無片啊？自己意思再加個教授講就係真？

一堆post係度乜野教授大隻講，前線從來無見過呢啲高薪厚職教授
咪撚再自己意思加個教授講就出po啦屌，FC呢？
鬼佬教授叫你地FC啊

教你老母啊

幫推啊 日日一推教授講無FC sources 遲啲教授叫你幫狗就幫狗啊？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再係咁教授講就玩撚完啦